% das Papierformat zuerst
%\documentclass[a4paper, 11pt]{article}

% deutsche Silbentrennung
%\usepackage[ngerman]{babel}

% wegen deutschen Umlauten
%\usepackage[ansinew]{inputenc}

% hier beginnt das Dokument
%\begin{document}


\thispagestyle{empty}

%\begin{figure}[t]
% \includegraphics[width=0.6\textwidth]{abb/fh_koeln_logo}
%\end{figure}

\begin{figure}[t]
 \centering
 \includegraphics[width=0.6\textwidth]{abb/logo1}
~~~~~~~~~~
 \includegraphics[width=0.3\textwidth]{abb/logo2}
\end{figure}


\begin{verbatim}


\end{verbatim}

\begin{center}
\Large{Otto-von-Guericke Universität Magdeburg}\\
\end{center}


\begin{center}
\Large{Fakultät für Informatik}
\end{center}

\begin{center}
Bachelorarbeit
\end{center}
\begin{verbatim}
\end{verbatim}
\begin{center}
\doublespacing
\textbf{\LARGE{\titleDocument}}\\
\singlespacing
\begin{verbatim}

\end{verbatim}
\end{center}
\begin{verbatim}

\end{verbatim}
\begin{center}

\end{center}
\begin{verbatim}

\end{verbatim}

\begin{center}
\textbf{zur Erlangung des akademischen Grades \\ Bachelor of Science}
\end{center}
\begin{verbatim}






\end{verbatim}
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{llll}
\textbf{Thema:} & & Modeling and Improving User Processes& \\
& & Using the Keystroke Level Model and Visual Analytics& \\
& & \\
\textbf{Autor:} & & Iris-Maria Banciu <iris.banciu@gmail.com>& \\
& & Matrikelnummer: 209460 & \\
& & \\
\textbf{Version von :} & & \today &\\
& & \\
\textbf{1. Betreuer:} & & 
Prof. Dr.-Ing. habil. Bernhard Preim &\\
\textbf{2. Betreuer:} & & Nico Merten, M.Sc&\\

& & \\
\textbf{1. Gutacher:} & & 
Prof. Dr.-Ing. habil. Bernhard Preim &\\
\textbf{2. Gutachter:} & & Nico Merten, M.Sc&\\
\end{tabular}
\end{flushleft}